因乜解究呀

人哋曼狗上半場換晒三個，下半場應該要幾個打人十一個㗎～
我哋利記咁都然唔到